幾年前我係荃灣海之戀放左個屁

臭到依家

就係你個屁臭到武漢個研究所泄漏咗喲病毒出黎呀，你要點負責呀？

屎之戀

幾年前都未開